趙敏=張元英 周芷若=宮協咲良

小昭=nako

朱九真=王怡人

總之吊打班大陸西

我=張無忌

圖